呢個版本<No Surprises>真係痴撚線

變左開心既歌

仲有首<Let Down>

幾好聽
btw原版先最神